作為一個佛教徒見到又一位絲打自殺，個心真係乸住乸住

係佛教自殺係大罪，會墮落三惡道，我亦都明白各位心理負擔，特別係屋企係深藍絲個種無助感。
但係我相信唔會有任何一位同路人再想見到手足自殺，亦都希望有自殺念頭既手足係自殺之前停一停，諗一諗。
亦都希望各位注意一下身邊既手足，黎明前的黑暗只是暫時的，就算我地呢一代輸咗，仲有下一代，因為我相信人類渴望自由既決心一定可以戰勝邪惡。
最後響度希望已經自殺既年輕人可以得到解脫，亦都祝願所有黑警，建制派，冇良心既藍絲可以儘快投胎去到佢地嚮往既大灣區
光復香港，時代革命，一個都不能少。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

如來神掌第一式：佛光初現

如來神掌第二式：峨嵋佛燈

如來神掌第三式：佛問伽藍

秋雲車牌FJ2489

何郭佩珍中學乃孔教學院旗下學校之一

屆時【學界林鄭】何郭佩珍中學校長 梁秋雲女士 鐵定到場

誠邀記者傳媒 蒞臨觀禮

💥孔教學院×中國七十周年晚會💥
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣
全民參與歌頌孔子聖賢
日期: 2019年9月7日
時間:晚上7時正
地點: 紅磡香港體育館

誠邀各校舊生積極參與!
歡迎各界人士到場歌頌孔子
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣

秋雲妹 你今次唔好諗住走得甩呀
一班好撚憎9你既舊生上

【學界林鄭】孔教學院×中國七十周年晚會 誠邀各界人士出席

【學界林鄭】9月7號晚一齊去紅館祝賀孔子生日

［文宣］9/9慈雲山人鏈

[突發！]全完中學陸運會啲人真係痴撚線

【警察濫權】【學界林鄭】學生食煙飲酒講粗口 罷課 都唔到popo捉

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

五大訴求
缺一不可

佛教唔係要無欲無求嘅咩 會唔會偏向唔理世事 對場運動覺得好無謂

只要仲係一個人就唔會無欲無求

咁信得佛教就要向呢個目標追求㗎喇

普渡眾生嘛
點會唔理世事

講就易，特別呢個年代同環境根本冇可能做到

佛教最重點最主張唔係無欲無求 提升自己 嘅目的係脫離六道？
理世事好似違反咗？
sor搞到重點講咗去佛教

不推文先

無欲無求唔係一種主張
係到達後既狀態，唔應該變成追求
脫離六道係咪目的睇人
菩薩道係講普渡眾生
所以會理世事，會入世
當然目的都係一種修行

你咁諗
點提升呀，自己限制自己

幫義士持下咒啦

普渡眾生我啱啱google見係解 引導人哋脫離煩惱 目的都係脫離六度🤔

有時諗 見人哋有難去幫人唔係某程度上係令佢更加在意物質世界或者現有嘅世界咩？

脫離六道
只要成為阿羅漢或者緣覺亦可
所以行菩薩道者係唔止脫離六道咁簡單
比如亦有菩薩以化身阿羅漢緣覺道化

好複雜 研究下先

Push

不論佛教, 天主教定基督教
自殺都係好大罪
但現時個社會太負面了
如果再加上本人情緒有問題
真係好易爆出黎

一個人之所以於苦難中
係佢認同左個苦難
執著住個苦難
幫助佢離苦得樂
最基本咁令佢離開果種認同同執著
咁又點會係更在意？

用另一解度咁諗
自殺係一種禮物
無論一個人去到幾差幾無力無選擇
佢都仲可以以自殺方式去結束
總好過生不如死

罪故然係大
當痛苦更大，你就顧唔到個罪有幾大

其實我都好灰，起碼我見到自己身邊唔少佛教徒都係藍，經常係群組轉發埋啲愛國愛黨同黑衫暴徒之類既嘢，為了賺錢親共仲要披住佛教既外衣講出啲咁既說話